Q: What is the capital city of Japan?
A: Tokyo
C: Tokyo;Kyoto;Osaka;Nagoya

Q: What does CPU stand for in computing?
A: Central Processing Unit
C: Central Processing Unit;Computer Power Unit;Core Processing Unit;Control Panel Unit

Q: Who painted the Mona Lisa?
A: Leonardo da Vinci
C: Leonardo da Vinci;Pablo Picasso;Michelangelo;Vincent van Gogh

Q: What is the smallest unit of data in a computer?
A: Bit
C: Bit;Byte;Nibble;Pixel

Q: Which planet is known as the Red Planet?
A: Mars
C: Mars;Jupiter;Venus;Saturn

Q: What programming language is used to style web pages?
A: CSS
C: CSS;HTML;JavaScript;Python

Q: What is the boiling point of water in Celsius?
A: 100
C: 100;90;80;120

Q: Who is known as the father of computers?
A: Charles Babbage
C: Charles Babbage;Alan Turing;Bill Gates;Steve Jobs

Q: What does RAM stand for?
A: Random Access Memory
C: Random Access Memory;Read Access Memory;Rapid Access Module;Run All Memory

Q: What is the hardest natural substance on Earth?
A: Diamond
C: Diamond;Gold;Iron;Quartz

Q: What does HTTP stand for?
A: HyperText Transfer Protocol
C: HyperText Transfer Protocol;High Tech Text Process;Hyper Transfer Text Protocol;Hyperlink Text Protocol

Q: Who wrote the play "Romeo and Juliet"?
A: William Shakespeare
C: William Shakespeare;Jane Austen;Mark Twain;Charles Dickens

Q: In computing, what is a bug?
A: An error in the program
C: An error in the program;A computer virus;A software update;A hardware issue

Q: Which ocean is the largest?
A: Pacific Ocean
C: Pacific Ocean;Atlantic Ocean;Indian Ocean;Arctic Ocean

Q: What is the file extension for Python files?
A: .py
C: .py;.pt;.java;.html

Q: Which gas do plants absorb from the atmosphere?
A: Carbon Dioxide
C: Carbon Dioxide;Oxygen;Nitrogen;Hydrogen

Q: What device is used to convert digital signals to analog?
A: Modem
C: Modem;Router;Switch;Hub

Q: What is the main language used to develop Android apps?
A: Java
C: Java;Kotlin;Swift;Python

Q: What country invented paper?
A: China
C: China;Egypt;Greece;India

Q: Which company developed the Windows operating system?
A: Microsoft
C: Microsoft;Apple;IBM;Google